(酒店炒散) 仆街長工沒收人地利是係咩玩法？

仲要大大聲聲講係規矩
我屌你啦。。。
利是唔係好多錢都要沒收
因住旺季冇人返
仲要依家加價先得7x
其他酒店BQ 已經去到$80－$95
朗X坊某一間酒店BQ

通常個客直接比啲利是部長 都唔會分比炒散
而個客直接比你 長工問到 就話無收到

唔打佢？
咁擺到係搶㗎喎
俾咗你就係你私人財產啦

試過個客當住經理面俾tips我
事後經理問我拎返 話係規矩黎
其實佢算唔算搶劫?

仲要係全部炒散同事收過客人利是，佢都要沒收， 一個都唔放過

收利是係規矩， 係邊個發明

仆佢個街
唸起就嬲

即刻劈炮得唔得

沒收人俾利是真係好肉酸

因為呢件事我即刻唔撚做
仲要比個仆街拖我成個月糧

邊間酒店。。。開名啦

朗豪？
邊條線

唔俾佢地咪唔俾囉 佢地吹你唔脹
你返PT除時可以玩鳩班長工啦
等最忙果陣辭工走人又得

Ching邊條線?

你話要比返個客
唔撚比

經理沒收自己袋

黎間酒店加價就係包埋客比你既利是

上次某個叫輝既長工係我前面成疊利事袋入自己袋

星期一至五 58蚊/hr
星期六日 公眾假 60蚊/hr
仲要5點後先加錢
等睇佢幾時執

依間酒店個BQ啲長工不嬲都閪架啦

唯一一次炒散就係做呢間，啲長工真係狗閪來

係做酒店都唔做旺區啦

大陸習總書記反腐，華資酒店行華資行規？

做爛個市

加人工永遠唔到80蚊

你班撚屌淨係識放上連登
唔沒收你沒收邊個

如果企硬唔比會點?

你估個個都會企硬？

話要拎出黎同廚房一齊分
但炒散仔又冇份分

人地炒散仔返嚟幫你手
仆街長工/部長沒收利是
小小甜口都唔比人
小心酒店旺季唔夠人

經你手落咗你袋咪唔比
唔係落你袋咁都冇辦法

(補充)
另外..... 呢間酒店本身加價唔夠人地高
永遠唔到$80
人地周圍酒店已經 $80 －9x
一班炒散肯返黎幫你手
仲要沒收人地利是
遲下冇人肯返黎幫手就知死

屌 你唔做大撚把學生哥做啦
50蚊都大把𡃁仔搶住做 洗撚要你啊
同埋你係咪四眼果個油頭仔 明蝦鳩你啊 吹啊

以前喺間米芝連咖哩屋做過part time
有次午市臨落場個陣執到部電話 跟住同老闆講左聲之後就放左喺收銀度

跟住落場個時個客返黎拎部電話 跟手就問我老闆係邊個執到既 之後走埋黎多謝我重醒左100蚊貼士俾我

最後老闆搵個同事過黎問我拎返個一百蚊話要入返公家貼士 問題係我做part time冇得分貼士 屌你老母

個老闆都幾PK

你係果度啲長工定啲散工老屎忽

咪得閒搵D親戚朋友去食吓野，覺得班長工服務唔好咪投訴吓lor

間間酒店都係咁啦

我番開果到冇
如果有客生日比利是
會叫我地炒散去博收利是
新年仲正
年長同事會派利是
客人派都唔會收
一日搵過千

邊間酒店咁好......?

做得酒店，咩人都有
企定自己就無人敢搞你

甘多人搶住做就唔洗成日都話唔夠人啦

好似好多翻依間酒店BQ嘅師兄
利申 有翻

冇人做嘅話 嗰日原本睇2檯變咗3檯 不過人工照舊

垃圾酒店

直接告icac la

係咪C字頭
我做果間露天bar

係咪康得思呀 直接開名啦 左閃右避咁

係

呢間真係出哂名閪酒店 出既人工又低 長期唔夠人開工 寧願人二串三 三串四咁都唔開高d價叫多d人幫手 唔係長工又要俾d長工當狗咁玩

你咪比封吉既佢囉

酒店行規黎 無得屌

我試過幫個客手又做到好好服務
比張500我
我本身想收
但一見個掃把行緊埋來
我就話唔洗
個客捉住我要比我
拉拉扯扯咁
個掃把問咩事
個客話佢比利是我我唔收
個掃把都勸我收
我就當住個掃把面同個客講話我收左利是其實一蚊都收唔到
然後個客就同我講咁留低電話
等收工出左門口再比我

個掃把黑面到仆街

依家12月
除咗聖誕工半 ( 仲要五點後先工半 )
永遠多圍數日子加價唔到80
Training 個 D 先慘
反而 $80－90 酒店大把人留尾

咁你咪走走其他酒店做囉 重覆又覆成撚個怨婦咁

乜撚野行規

九唔搭八

不如設個行規可以屌你老婆屌你女友

啲戇鳩黑衫玩撚到好似紀律部隊咁又執你儀容又執你言行咁 屌佢啲客都未黎 駛唔駛個個企𨋢口殯儀館迎賓咁呀

而且成日講撚到大條道理咁 話啲野食野飲 全部都係客俾左錢 你地班炒散咪偷食

咁好呀我當你講得沒錯 但係結果班黑衫成q日 都係度偷野食偷酒飲 出鮑魚魚翅果一輪班仆街一定龜廚房偷食 之後話自己幫手試味 係水吧就話自己試酒 個藉口自己講出嚟都唔笑果下好野

而加都得5x 蚊個鐘？
好多年前仲讀緊書都係酒店5x
event 6x-8x 淨係serve 香檳 唔駛執野

講得沒撚錯 呢間真心on撚9 師兄我勸你咪撚做呢間

睇完樓主咁講已經知邊間酒店
我係做食品供應 我公司D運輸話送話去呢間野 特別閪過人 以為自己間野好撚特別 收貨都9千幾條規矩 最簡單GE送貨落收貨部 蓋印都唔撚係 個客唔係我 但我見到佢果張PO(提貨單) 見到都火撚滾 其他酒店落PO黎買野 都寫得好清楚 咩貨品 要幾多箱 幾時送 佢果d日期又寫到8588 落2箱野要分開2張唔同po 我地d野1箱1箱咁賣 佢就同我寫 30包 on撚9

你男定女 啲好位通常都俾d厹黑衫安排哂俾女 男既做撚到仆街結果人工一樣

樓面不嬲都多西人

以前返過間又係咁
一返工第一件事就係話你知收tips利是要交返比啲full time,炒散冇得分
有次入VIP房幫手，收咗封利是
但忙撚到仆街完全唔記得咗
得閒啲飲啖水果陣個full time過嚟問我
‘啊咩生係咪比咗封利是你’
嘩屌你老母原來佢係房外面一路𥄫住
最後一野擲封利是係枱然後就冇返
屌你老母大學站酒店中菜廳

其實屋邨酒樓啲炒散先好做
冇規矩
任食
冇沒收利是
不過個個後生嘅都仆倒咁入酒店做

有無人想返工 80-90$hr 有既tg

乜撚野行規咁巴閉 搶錢呀
做炒散驚閪佢咩 唔撚比佢咬你?

呢個post 咩事, 睇到啲字都有懶音

唔俾，佢要嘈就係樓面嘈，有咁大聲得咁大聲
Tips就你袋，野就我做，個客俾十蚊雞我都要貪，俾你囉
然後拎張銀紙掉落地下，跑走
我見過，埋單呀爸仲大聲叫老母唔好俾tips，個經理即刻黑面，笑撚到我

大大聲凶佢lo

俾咩話？
俾邊個d 利是話？

報警啦 仲上連登 家陣人地係銀包拎你錢你都照比

食一半咁好？
俾我就封定啲十蚊
個客俾既放左邊袋，再係右邊袋拎啲十蚊俾佢

炒散係咁架啦

唔出奇 有d人住一個星期酒店
臨走果日先比封利是/大tips 個場分
你炒散咁岩返一日 比你執左雞吞左咪好著數?

BQ喎
你結婚會結7日？

講緊酒店長工收tips呢個行為

on9得過你又真係比佢

報警啦
慢慢同佢磨
你炒散驚閪咩垃圾

咁都只係講住宿部果part啦
BQ你炒散定係長工都係對個客咁長時間
分分鐘炒散對個客嘅時間仲長

收條毛

客角度黎講 俾利是都係為左黎緊一年好服務D
其實真係俾長工

樓主太戇鳩，你企硬大返佢轉頭都得。你要記住你係炒散/兼職，同埋呢行長期缺人。
當年讀書試過返炒散，有客見到 Waiter 都派，咁點對點咁比正路都自己袋，點知個濕鳩經理話要拎出來對方，但問題係炒散無得分。跟住我直情同佢講你夠膽就係我衫袋拎返封利是睇下我會唔會打柒你再報警話話打劫 。

唔正面開拖走去玩陰招

人地鬼會怕你投訴咩

報老廉有咩用 搞大佢話搶錢重好

比佢都傻
係我一鳩劈炮
反正唔怕炒 無撚敵
呢啲工
東家唔打打西家

咁乞兒呀 好等錢駛呀啲長工

之前都喺到返過幾日 真係狗也不屌

侍應仔係咁上下

如果真係企硬會點 會唔會犯法先

佢無權 規矩條毛
佢話規矩係咪法律之上?

你真係比返佢咁on9?

試過炒散，幫個客推左2箱行李，佢俾張一百蚊TIPS我，俾個SUPER睇到。 我即刻好撚大聲同個客講，唔好俾TIPS我，我炒散TIPS要充公俾FULL TIME分，我一毫子都冇。我寧願冇都唔想益人

個客呆左呆，笑住講呢一百蚊唔係貼士，係我想同你做個朋友，張一百蚊上面有我電話， 其他人係冇權搶左去，邊個攞左你同我講，我幫你報警

個SUPER聽到閪哂面

規矩係要經理自己袋落袋

既然辭職咁點解要比佢沒收利是
好唔抵喎

大部份係 如果無人見到 係可以自己袋

有小部份酒店係可以自己袋 唔洗比返出黎

有啲就交低簿記後所有tips自己袋

酒店界其實有冇員工公會
咁閪policy都有

識一個酒店做執房
唔知因咩錢銀野
嘈到上勞記

之後全酒店業行封殺
冇野做日日鳩FINGFING
一個小人物都咁
D所謂POLICY你想改都幾難
全部係為保護自己黎做既

其實同獸醫唔會話同行醫錯症一樣
為左保護自己果行 幾冇良心既野會做

係我就入10蚊紙算 最多加一蚊落去

康得思BQ長工最仆街一定係個AM Alex 力士呀
啲炒散好多都扮老屎忽 個志明狗撚到震

話明比個staff既女都沒收都見過 閪到

啲利是會比長工沒收曬，之後再分番比長工
當係佢地bonus咁
仲要有時啲炒散行開左去做其他野，收唔到個客封利是，啲長工會係咁追問你有冇收過，死都唔信你
其實個幾十蚊幾百蚊，啲長工都唔放過，好撚乞丐

依家已經自食其果啦
無人肯返呢間，愈少炒散返就做得愈辛苦->無人手又唔加多啲人工->炒散寧願返第二度->無人
無限loop

試過做外賣無lift 搬撚餐死 個鬼佬比每人5舊
跟住收翻曬

炒散打卡出糧 關個經理撚事
彩佢都on9

希望各位唔好比利是啦 特別係結婚果D
基本上都係部長食曬D利是㗎啦

Dum落地下叫佢自己執

屌，炒散周圍要人，駛閪驚咩

講句比我就唔會比，你唔妥就炒我啦

朗x坊酒店個到既長工死仆街狗公
成日同炒散囡囡吹水 見仔就唔理一係比辛苦野做 野都唔比講

利申 之前做過

路過留名
本身想炒呢間好彩時間唔啱避過一劫

邊個長工黎 ？？？

我上幾年做 有個老野Alex 仲有個肥佬帶眼鏡 正常長工得幾個 其他都係d死狗公重囡囡

有人做咩？ 尖東全100喎

不嬲叫佢唔好俾 個長工聽到嬲到仆街

100就誇張咗 尖東全75以上就係
聽過同事話過旺角所有酒店都係又西又辛苦
伙食又垃圾

好日冇一百都有人做？ 上年聽過karry百二 的士佬咁撚串都大把人幫佢炒

洲際同美麗華我都聽過有100
不過係間中先有
我返緊嗰間好做但係加價都係得$75

佢會唔會唔幫你簽飛

嘉里算係加價勁
起碼好多日子全日加價
返得值

點似得康XX 五點後先加價

有啲要簽有啲唔使

唔攞飛直接走 同佢講報警 佢驚過你

要俾的士佬屌不了

我嗰度好撚好做 成日85

ICAC

咖哩要簽飛
之前見到條女擺酒做主家張檯有利是
俾長工搶走左喊到仆街
跟住又有一次大大聲同全世界講收翻曬啲利是
講撚到奉旨咁

主家都收

港島？

認真有得咁玩?
即係我可以話走就走唔使求佢幫我簽飛?

俾呢啲人影響心情
俾二百蚊一粒鐘都無用

呢行太細自爆不了

唔使自爆 俾啲提示

認真 我識個呀叔炒左好多年 佢話有次喺君悅同個長工嘈 又話唔簽佢飛 佢即刻走 打俾個唔知BQM 定AM講話佢唔簽飛喎

第二日照番工 個長工幾撚好笑容 唔該唔該咁

可以報警
不過你又真係俾佢 變告唔到 禁你on9

周圍$8x
佢出$60 都有人做，點解咁犯賤？

呢個認真要推比全世界炒散知, 唔好再on99比人收利是
比人收左就玩大佢, 如果我係主人家我唔介意幫手出頭

Push

有邊一間酒店係從來冇沒收利是？

咁就抵撚死la

唔識反抗？

其實有d黑衫幾好嘅 份人nice嘅

不過老屎忽長工就閪嘅 一個把口臭 專針對仔 又收下契女

一個就躁狂

自己返就同朋友一齊玩住做 唔理D老屎忽

到底有幾多連登仔係到做 似夠擺幾圍

呢到真係樣樣到系 班長工自己都長期內鬥
搞著d細既做到狗咁
唯一好既就係冇咩規矩 做熟左自由度大（但忙個時chur到嘔 屌你老母上個星期二串三四日）
同埋d炒散同事真係好相處 返過咁多間算係最融洽個間 唔會計係咩線咩線 d蛇頭都一齊玩

利申：長炒，最低層

係咪講緊力士同阿Ken

ken還好 躁狂係alan好唔好

最低層1樓 ？

食物鏈最低層